罷工係咪唔返工然後喺屋企瞓覺就成功？

成日叫人罷工
罷工唔係問題呀
係咪唔返工留喺屋企瞓覺就有成效？
大佬你都要有集會有行動先得㗎

其實要罷工有幾難
只係大家唔知如果唔返工可以去邊
真係就咁喺條街度企咩？
點解85咁成功？
唔只因為有宣傳
最重要有個聚腳點
當人一聚 一個影響一個 自自然然就人多
咁樣嘅罷工先有效
而唔係空口叫罷工就有用
一定要有行動集會先有動力去罷

有冇人諗法一樣
唔知如果唔返工可以去邊